做得毒撚有苦自己知

i know

收皮啦屌你老母

Agger
毒撚係天生
改唔到